(集思廣益)加密貼bam圖會否被bam

如題 有冇巴打試下

唔會 樓主可以試下